美候任財長耶倫 兩年演講收入逾5400萬港元

美國前聯儲局主席耶倫，獲總統當選人拜登挑選為新內閣財長，她過去兩年透過演講，賺取700萬美元(5460萬港元)。邀請她演講的機構包括花旗、高盛、谷歌等大型企業。

耶倫在2014至2018年期間擔任聯儲局主席，她在2019及2020年主要收入來自演講費。美國政府操守委員會日前公布，耶倫通過拜登政權過渡團隊，向委員會提交3份財務資料。

耶倫在另一份財務文件中，披露她持有的上市證券組合，以及曾向她支付演講費的銀行名單。耶倫向委員會承諾，在處理相關企業事務時，將尋求委員會書面批准。

前幾任個幾個IBANK出身演講收幾$?

conflict of interests is no longer an issue in coming Biden presidency

其實一向都係咁，大把總統就係靠演講攞延後利益

Not for Trump

佢都未卸任，你點知佢唔會咁做?

Trump 又唔係一般政治人物
佢本身都好撚有錢
一般民主共和人物都收唔少演講費架啦
政治捐獻2個黨都有
美國既好處就係透明
最後都要公佈番出黎

不過Trump 2015-16 做campaign 個陣演講費都好似唔細

Trump's public speaking engagements earned him a total of $1.75 million and he charges anywhere between $50,000 to $450,000 per talk.

證明左開班教人好過炒股